部機係唔係display有事?

睇twitch (見到有開硬解)，幾日一次就會成部機freeze哂，但禁power一下等耐啲佢都會熄機。
但係燒機打下機無咩事，RAM原本有行DOCP已經關左。
睇左Event Logger
係出LiveKernelEvent 同埋 TDR has been detected
都唔知保養有無用，會唔會唔換？

部機下面config...
Ryzen 3600
ASUS TUF B450M-PRO GAMING (最新bios)
ADATA D10 2x16 DDR4 3200 C16
ADATA XPG SX8200 Pro 512GB
Gigabyte GeForce GTX 1650 SUPER WINDFORCE OC
Antec NeoEco Gold 550W
Win10 Pro 1909

試下問下有冇得換？
樓主邊度買的？

買左一段時間了，之前一直無理佢。直接換應該唔得啦
係Faroll買既

test d ram

超左ｒａｍ果時有ｔｅｓｔ，不過４個ｃｙｃｌｅ只行完一個
依家行ｄｅｆａｕｌｔ一樣死，應該唔關ｒａｍ事？

BIOS default
重裝Windows同driver

試過了, 幾個nv driver都係一樣
用埋DDU

bios 我就只有開VT (SVM) 其他default了
個windows岩岩新裝, 咁都要重裝?
AMD chipset software我都試過刪了restart重裝新version再restart

屌
我本身咩事都無
見你話AMD chipset software
上網睇Release Date
2020年4月7日
咁我咪裝囉
點知岩岩就黑mon
我重新插過displayport條線就無事

對唔住牙